西九高鐵一地兩檢違法違憲當無事；講下港獨就唔得

仆街cctvb新聞部

樓主自爆係五毛，大家認住呢隻五毛